懷疑自己有肺炎，係咪去醫院話想check就得？

認真 高危職業 發左燒幾日 柯左幾日

叫白車，講明你咩情況
起碼佢地知要用防護裝備
你自己去醫院嘅話，過程中已經感染到人
你上政府網睇下，每日都呼籲車過確診者嘅的士司機聯絡衛生署

你講話你發咗幾日燒應該就有得照
聽講去警署都有得快check

去狗屋就得 記得唔洗帶口罩

係咪唔見左d野

有事梗係揾 popo

備左案先
佢地會搵車送你架啦

係將軍澳現場既話 down 聲好d

自己去醫院得唔得

認真 有懷疑就要去報失 見到popo就除罩登記 咳兩聲有專車接送入院

梗係即刻去狗屋瘋狂報案
唔好戴口罩, thanks

邊行？

醫護？航空？

去警署備案

狗舍有專車

去左狗屋報失先 唔好話比佢地知你有唔舒服
記住周圍摸

診所都有啦

認真 我有fd燒左幾日 政府都係叫佢留口水再自己交去指定診所
返屋企等2日先有result

認真答你去警署求助

認真！
即刻去警署
記得唔好帶口罩，仲要吐口水落手周圍摸，肚痾借廁所唔沖廁，去多幾間
相信全香港好多人會多謝你嘅付出

警署報案跌左野

一定要去狗屋報失
記得將啲口水搽喺手先再入去

佢去診所定醫院先

你真係有事嘅話
自己去醫院咪影響得更加多人
你倒不如call白車
講清楚你嘅情況
等人哋着裝保護衣物夾你走啦

QE

去狗屋問下專業意見

去撚左狗屋先啦 屌你老尾

先去警署報失身份証

先去狗屋報失口罩

去警局
屌你老母
咁多人叫樓主去警局樓主都扮睇唔到
而家睇到未

佢都唔撚覆 明明咁多人叫佢去

去警署搵香港警察求助啦

去賤署咳啦

應該去警署，由佢地安排

去左狗屋先啦

有事備案係常識呀

去咗警署先，佢地會幫你轉介

去撚咗狗屋未丫屌你

要搵警察香港警察最幫到手
警署局就唔好帶口罩啦

你當連登仔係專家？
唔識緊係去差館問警察啦

唔好落街屌狗呀日日輪更好易病

指揮官

人地身體唔舒服驚中肺炎，個撚個都剩係識叫人去警署，仲要紅字屌人老母
唔撚係關心人仲要當人係condom咁用，真係冇野賤得過連登仔

而家先睇清呢班人？

搵警察幫手

緊係搵警方求助啦

去警署救助！

正解
popo資源多咁多
唔想周街惹人就搵佢地送啦

一早睇清 所以冇理

指定診所有得驗 我睇01講 佢有個表 去前再問下係咪有得驗先
最好直接去醫院
你咁既情況 一定幫你驗

唔該晒

去狗屋講
好撚好服侍

去宿舍，犬屋有晒防備

報警未？

啱 上個禮拜驗口水係狗屋水碼門度咳咗半個鐘.兩日後sms講我聽無事

去警處問下？

去狗屋借廁所先

去醫院驗口水？

燒左6日，去左AE，叫我留痰番屋企等結果，公司唔比我番工

屌
去警署啦

個肺花好似係去搵警察

要去警署搵警賊縮縮幫手

去警署申報先

唔係 要去狗屋報到先

普通科門診 AE都有

係 街症pass過去急症.拎樽返屋企驗第二日交返醫院

睇醫生要身份證
有冇唔見到? 冇左冇得睇喎
同埋要去差館報案

最好戴口罩 但唔夠用就冇計啦

學好北話，去解放軍醫院搵軍醫

首先去哂十八區警署先

去太屋先啦

唔係，要去一轉狗屋先

要去警署報案先架，暗號係我唔見左野
落完口供先走得
你都知依家香港邊個睇架啦

去狗屋辦登記手續先會去醫院check到

去狗屋呀樓主屌你老母

一來一回如果真係中左都傳好多人 政府真係

報左失先 再去醫院講就ok

你唯一既武器

抵撚死樓主

去狗署先

我都祝你全家中肺炎🙏🏻🙏🏻

走轉狗屋先
唔好掉低d紙巾

發咗幾日燒，我覺得你call白車，講清楚自己係高危人士，叫佢哋full gear接你好啲

唔係 狗屋先有得check

要符合條件，有齊明顯徵狀，或確診者接觸。
發燒唔過38 都無得check, 最多幫你驗血照肺，無嘢就觀察幾日抗生素招呼然後bye bye

去狗屋報失
搞曬所有手續之後同隻狗講發咗燒幾日
叫佢call救護車黎送你去test

巴打遲兩日上黎報下平安

去狗屋報警是常識吧。

下 乜原來要咁先可以要求做test
有時同咗確診者接觸都未必知啦
啲人確診前去過咁多地方

唔係 低燒 37點幾度 冇緊密接觸過患者 都有得做口水test
利申 試過

去警署報失HKID 先

大家咁話

好老實講發燒第一日拿拿淋去醫院啦
仲要拖幾日先去
係自私定冇腦

白車唔洗錢喎

咁大個人連睇醫生都唔識要問人？
你當大家係醫生護士？
你去到講個症狀就得㗎啦
仲上連登開post問

邊個同你講去醫院呀？
醫院啲黑醫唔會幫你架
去警署報案

去狗屋先啦樓主

係香港人自己放棄左香港，最後比人清算冇得怨

自己開post就大大聲屌人，人地叫你去警署咁簡單又唔做

去警署 等阿Sir睇下有無需要先去醫院

咪係囉 樓主真係好撚垃圾

應該要沖廁唔閂蓋

一定係狗屋同警察局

藍屍狗嚟

應該直頭唔沖勁d啵
再唔係噴射式爆到周圍係（好似平時公廁見到嗰種咁）

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

去報失銀包先，記得同狗仔落口供果時要除口罩

千祈唔好去狗屋宿舍揾曱甴嫂呀

禍不及家人呀

去左警署叫呀sir教你點做
如果去到見到呀sir忙嘅就去個廁所再去第二間
你知啦呀sir好忙嘅 方便自己之餘最緊要方便呀sir
如果咁多間都好忙無時間招呼你 咁就坐定定抖順條氣係警署打去衛生防護中心叫人黎接你啦

唔洗帶口罩
入警署報案

有事去狗屋是常識

駁唔到

口水唔好吞全部儲起佢
用玻璃樽入起佢
下次示威個陣拎黎扔d狗

Ching做邊行？

肺炎都無得醫架啦
咁咪去做下善事

點都好 去左報案先

已負評 叫極都唔去狗署報案

問下警察點搞

去狗屋幫朋友保釋先 一間搵唔到再去另一間

警署快好多

梗係搵嚴正執法既警察先啦

黑警樂意為你服務

學武漢人，狗宿附近吐口痰

去報失先

嗰陣個個連登仔都話攬抄就算中肺炎都去報案搵黑警
以為係共識嚟㖭原來咁就係當人condom
我有症狀都一撚定會去狗屋先去醫院囉
你講完唔做唔好以為其他人同你一撚樣
咁真係好可恥

認真，無濃啖，無咳嗽，好大機會唔係
似普通傷風

仲要咳幾聲等佢地知道你情況危急

同你一樣都係開下post講完就算 野就等其他人做咁囉

去政府診所睇已經有得驗，係唔係都去醫院對你仲高風險

去左差館先

執到500 蚊你可以堅持報失
6 個月冇人拎就就歸你

跟住準備好自製提神噴霧
行到邊, 噴到邊

我發誓我中左招一定會去狗屋

你認柒就得啦 垃圾

柒左係邊
我開post問人要點做 你自己入黎比我串然後話我柒

垃圾就垃圾啦 去警署班黑警會留住個肺炎病人喺警署咩？咪又係call 白車
點都係call白車 點解唔去轉警署先？

唔覺得你有串到我喎
你柒在認你開下post講完就算 咁都唔夠柒呀？ 你柒嘅水平都幾高

我串緊你有口話人無口話自己呀傻仔
比人串緊都唔知
出黎做多幾年野先上連登啦 唔係比人當傻仔咁玩

你開post問人點會 大部份人叫你去警署你就唔覆
咁都唔夠柒？
無膽咪認囉 仲以為自己好串好有型

好過你自認柒啦
我知你覺得自己串緊我 但唔代表我俾你串到喎
係唔係唔識中文
好彩你個柒頭仲知自己傻

你唔覺得唔緊要呀
傻仔都唔覺得全世界人覺得佢傻仔

好似得你一個講 你一個就係全世界？
我就見上面有幾個人話係垃圾 咁你咪係垃圾？
不過學你話齋 你唔覺唔緊要呀 垃圾就係垃圾

好啦 你咁叻咁識駁嘴 希望你住係自己世界開開心心

你都係啦 垃圾

點呀？想繼續屌又唔敢出聲呀？
垃圾就係垃圾

你唔洗咁嬲 冷靜啲先

有事緊係搵popo 記得唔好帶口罩
周圍咳 門把 扶手好多都會掂到 發揮你既想像力

去警署報案報失？冇左個肺？